睇返上次重播秋官大時代前, 上証上到6千點, 播完得返3千點

原來佢先係支爆黑手